有無人用緊sony xperia z3+ del唔到相？

無法刪除
用電腦又唔得
持續左兩三個星期度